好感動, SNK格鬥GAME畫質係2019年終於追上街霸

跟街霸玩墨畫風格
終於唔洗睇PS3畫質橡膠人
未來KOF 新作用呢個畫面風格已經夠做

系統一樣同舊一樣

只改畫面？

假如以呢種畫風重製真侍魂咁又唔錯呀。

改系統班友又屌一輪